我真係好撚憎虛偽既人

係都要扮到好NICE 扮到冇野咁 但係其實心入面有條刺
講野又要有骨 唔通我要黑9你面又屌你咩
有不滿唔講 正係識帶住個面具扮冇野 跟住搵位暗串你
屌你老尾男人老狗都係咁

Agger..對住呢d人只可以以牙還牙
佢唔比面你 你都唔洗就住佢

呢啲人好難拗得贏佢

假設係工作上遇到咁既人
如果你唔識玩返個遊戲轉頭
蝕底嘅一定係你

當係鍛鍊自己IQ及EQ
有時呢種經歷會令你有好steep 既learning curve

係呀冇撚敵架 發鳩佢脾氣就會話你小氣
之後周圍同人講 小小野都嬲
男人要咁做仲小家過女人

樓主做邊行呀

工作上好彩遇到既都幾好人
只不過係個朋友圈愈大愈假 扮得多個人都攰
好撚煩

剛剛踏入社會

正評 上一頁

沉著 低調應付
你需要既只係幾個知心好友
其他人只係用黎磨練待人接物的工具

真小人 偽君子 笑面虎
大把嘢要你去應付呀

我男朋友阿叔就係咁嘅人
差啲以為係我男朋友出post